回鄉證問題

唔好意思，用回鄉證online check-in嘅話，1）國家或地區及 2）證件簽發地是選中國還是香港？
thanks!

問嘢之前企一企身先
唔好坐住個腦

大佬，online check in 乜先？酒店？飛機？

飛機 去北京

Why not use passport?

1.HKG
2.CHN

你喺香港機場出發一定係用passport check in,用乜Q回鄉証。

都唔使帶passport 咁我用佢check in嚟做咩?

你用回鄉証訂機票？

返大陸係

樓主中幾？

之前北京轉機我諗住出北京睇下
好似真係要check回鄉證

返大陸用回鄉證無問題喎
利申:長年飛機北上廣

簽發地 係中國

張證都寫到明 簽發機構係公安部

去機場帶機票同回鄉證 身分證就得

唔洗護照

利申 撘過飛機去 上海 東北